話大牛市唔知點輸錢嘅同我入黎

屌你老母呢兩日輸到冚家產
升市贏唔多 跌市就輸到hihi

聞到燶味前好走

連仔日日話賺幾十個 希望佢地輸個突

dllm 垃圾港股比返D錢我呀

回調姐
過幾日又go go go

連仔今日話大賺，第日就輸番曬啦

冇計之前大牛市都長期喺高位
尾水其實賺唔多
一跌就倒蝕

輸死了